「熱迷入」熱第二輪表現算唔算打出歷史級表演

如題

未，等猴子落埋場，先黎高峰

熱個兒子我就識 邊個猴子